Elizabeth doorgegeven rustig buiten de kamer, Jane en Kitty gevolgd, maar Lydia stond haar massa, vastbesloten te horen wat zij kon en Charlotte, die eerst door de beschaving van Mr. Collins, wiens onderzoek na zichzelf en haar familie waren zeer klein, en daarna met een beetje nieuwsgierigheid, tevreden met wandelen naar het venster en geschuif Niet te horen.
In een sinistere lijstje voice Mevr Bennett begon het geprojecteerde conversatie: "Oh!
Mr.
Collins!"
"Geachte mevrouw," antwoordde hij, "Laten we voor eeuwig zwijgen over dit punt.
